今日（生竹翌日）射左波既巴絲打入黎揮下手

統計下 正皮

睇下呢個奴豬社會下，有幾多人肯作出貢獻唔同人爭車搭